(唔敢再掂動物)俾翻啲錢我

牛仔mola
牙爺 唔敢再佔中啦

殺呀
3點之後就收曬淡友皮

熊軍最後逃生門

各位牛軍唔洗怕

展晴中心呼籲投資者應以理性分析和正確理財原則從事金融活動，並在事前作身體、心理和情緒檢查後才投入活動，若出現「病態股民」的徵狀時，應尋求戒賭輔導機構的協助。中心表示，投資者若出現以下行為中的其中五項，便屬病態股民：

※ 日夜注視股市的上落
※ 後悔太早出貨，賺得唔夠多
※ 不注視股市的上落時會坐立不安和沒有安全感
※ 要借貸買入股票和金融衍生工具
※ 多買入高風險的股票和金融衍生工具
※ 只買高回報的股票，不會理會所謂風險管理
※ 因買賣股票而忽略健康、家庭生活、工作、學業、人際關係
※ 不惜犯法都要參與股市活動
※ 不參與股市活動時會被人取笑有錢都唔賺
※ 跟隨「股神」的貼士而買賣股票和金融衍生工具

展晴中心戒賭熱線號碼為1834633。。

我中曬

屌 中曬 可以點做

去IFC攞籌，襯依家人少

我幫你管理d錢，賺左抽返你10%